프로그래밍 언어는 상관 없습니다. 

서비스에서 주민번호 검증 기능이 있는 서비스가 있습니다.

특정 URL로 요청이 들어오면 유효성을 체크하는 api를 만들어 주세요.

네이버 실시간 검색어를 추출하는 함수 만들어 주세요.

# 요구사항
* 주민등록번호를 입력받아 올바른 주민번호인지 검증하라.
* 주민번호 : ① ② ③ ④ ⑤ ⑥ - ⑦ ⑧ ⑨ ⑩ ⑪ ⑫ ⑬
* 합계 
* = 마지막수를 제외한 12자리의 숫자에 2,3,4,5,6,7,8,9,2,3,4,5 를 순서대로 곱산수의 합
* = ①×2 + ②×3 + ③×4 + ④×5 + ⑤×6 + ⑥×7 + ⑦×8 + ⑧×9 + ⑨×2 + ⑩×3 + ⑪×4 + ⑫×5
* 나머지 = 합계를 11로 나눈 나머지
* 검증코드 = 11 - 나머지
* 여기서 검증코드가 ⑬자리에 들어 갑니다.

```
#주민버호 검증
def verify_jumin(serial):
    return False

verify_jumin('101010-2020200')

# 네이버 실시간검색어 추출
@app.route('/naver/realtime')
def realtime():
    return json
    
verify_realtime()
```


# 평가기준
* 요구사항 이해도 및 구현
* 객체 또는 모듈 사용 여부
* 테스트가 요구사항을 적절히 테스트하는지 여부